仁王集中討論區(20) 感謝各位支持

下一個DLC真田丸

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：(第一週目) 攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備

Q : 如何增加武功？
A : 稀人 常世 pvp 刀塚 （敵對勢力獲得武功會有加成)

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

立花 9體 9武 (西國)
井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）
政宗 17體 18武 (獨眼龍)
蜈蚣佬 17剛 17武 (勇武無雙)
小十郎 16體 17技

BY 武田玲奈

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物
(難度 修羅會出+10 以上）

仁王重鑄一覽:

稍後更新

溫泉位置

東莞之龍

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

東莞之龍

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

八尺 修羅

by 無奈面對

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

6廢老 強者

by 仇笑痴

百鬼夜行 強者

by 無奈面對

木瓜 強者

木之葉 玩法例子

玩槍啦望

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
預左架啦 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk
sit PSN: sitxfatbee
刺客大師Ezio PSN: LmWon
伊藤忠近畿川崎 PSN: kawing1107
將軍澳伸撚虎 PSN: TigerB710
哪有錢你老母 PSN: hongxcool
更新29/04/17

過埋個任先 ..

吉兒 仲洗唔洗閪人

過左強者瘋狂升lv
高d lv容易d過關

99忍 飛鏢流

臭閪玉
刷左成個禮拜都冇

多到賣

same

含柒啦臭閪

打極都冇閪玉
幾時出新DLC呀, 好悶呀

i totally agree with you呀
刷到灰

屌老母終於畢業

巴打玩乜流？

忍者雙刀太刀

lm 伊蘇努力想白金中

預巴你舊post最後幾連我見全部係你

LV80開始覺得唔夠力又唔夠防
一周目打到邊度可以農下東國無雙/傲世才子?

預左推po再開新嘛

DLC第二波幾時出？

100過一週目
練下技術？
我冇點理d裝果時

據聞呢個月

sor糾正 好似未公佈

要打唔係唔得既
其實係無左DS3果種甘願受死既感覺
玩槍玩到好燥, 赤鬼裝無霸體打咩BOSS都係要一刀一刀劈開唔到技

啱啱先回巢打緊東北之龍

用sl大法刷幾粒鐘都刷唔到15%近傷
係咪咁難出

直接 刷把近傷繼承好過

依家差近傷同埋愛用度a
收工番屋企繼續努力
btw貫穿防禦好定係近距離打到敵人加體力好

槍中段 招吉吉 好正架喎

穿防 打人形有用
回血 打怪/人都有用

回血無撚用。。去到無雙階段就廢

我想問如果玩忍
咁裝備入面咩能力有用
就算鎖左洗唔走都有用

遠武 視忍術增傷
防具 不消耗忍具
個人想法

我用開上段
中段多數捕縛先用

我係雙刀
所以玩閃避多唔係硬食

貫穿啦
有d仆街好中意鳩擋

..

咁我係咁係有閪玉情況下著1件伊賀然後其他赤鬼定係換走赤鬼著其他

我就用盾無
個人玩法

金吾盾無

多謝琴日巴打教路,
終於過左立花宗茂,
炸彈流 + 黃泉水 + 卡石
想問下西國無雙套裝係咪要刷呢關先儲得齊?
而家差隻腳...
同埋之後打如果防太低係咪可以合魂啲防具黎升返套裝?

Build緊金吾盾無+背傷

防具 同立花老婆一齊刷刀塚

打後刷刀塚有高lv就轉

當然跟返套裝效果

刷邊關先有西國刀塚 ?
立花老婆係咪起九州果幾關先會跟住? 岩岩開左中國咋

有關立花叫你同佢一齊搵飾物
果到啲刀塚應該大多數用西國套
自然就有西國刀

赤鬼裝表示唔玩閃避唔得
又唔係叫卡得好勁, 不過打支線死一次都覺得好燥
打大BOSS其實算輕鬆, 反而打人BOSS就會覺得煩

已經放棄支線打主線升裝先返轉頭打，仲有唔知新手應該點配點先 全部都係講要去到幾點先夠，但冇講應該優先加咩點

大陸嘢都屌柒689

你用咩主武就升果樣先

今晚刷, 多謝你

究竟稀人洗唔洗識路
d人成日唔行or行錯

我都諗緊黎個問題
究竟邊個帶路
不過佢唔行
我就行最快果條路

最好識啦 ...

會帶人行捷徑

重點佢自己行撚左去第二到

新手想執下野呢......

開刀塚就真係...不了

係啊屌
隻隻怪都清

諗返有個閪人經驗
修羅 魔王耀變
開刀塚 其實無咩所謂
屌 明知有啲位俾怪圍既位 都照開
我真係由得佢死算

如果用槍，即係全加體？到後面需要用寵先加靈，咒同忍等出新訓練任先加上去？

召我去東北完全唔識路

升到50體
轉加靈

東北啲路難咩
卡過打片倉果到

我玩左武士之道就冇玩

盾無同金吾盾無能力係咩
重型定中？

重+中

又可以重甲同時可以用埋背傷 加追擊加成
自己就用錯左配老西

所以你帶我打我空直頭想放低手制

但係會唔會動作好慢以前打ds著重裝
一碌就慢動作，跟住以後唔敢著
同埋我個人喜好唔鍾意著到咁擁腫

見到都覺得重

都要開門既
尋求刺激轉左用槍做閪人

今晚返去洗點洗裝將d兩倍繼承哂轉忍具
預巴今晚有無胸

今日應該唔得

到時就ok
可以刷奔跑速度 or 減重
其實同敏a差唔多
利申之前用敏a

耐無玩，唔記得左
想問翻升一把神武，把武係要升左200lv先定係升加10先，邊樣慳錢d？

1.10 版再玩返感想

當時玩到魔王用99刷精,冇俾心機刷冇上到750

到1.10 清哂所有修羅都係去到340,仲差60lv 懶得升

btw 用苦無裝打最難幾關都冇咩難到,d 裝又易整

其實自己好想玩太刀同雙刀,但自問冇技巧

黎緊仲有2個DLC 希望上到400啦

咁點算，我今晚咪無得玩...

大家一次試過一次西人幾多武？

1.11已更新

萬幾

其實有幾關真係唔想自己行
一關大宰府
一關海坊主

唔知點解好煩

幾百....

馬提

升lv貴過合魂

海坊主真係好閪煩，第一次打我燥到仆街

◆オンラインマルチプレイの検索が成功しなくなってしまうことがある不具合を修正

◆Ver1.10にて「陽忍の極み」、「陽の刹那」が有効となった術を連続で使用する際、先行入力が効かなくなってしまった不具合を修正
および、連続で使用した際の待ち時間を短縮

◆まれびとでプレイ中、ホストが社に拝んでも術アイテムが回復しないことがある不具合を修正

◆オンラインマルチプレイ中、人間の敵キャラクターを提馬鷲の守護霊技等で浮かせた場合、地面に埋まってしまうことがある不具合を修正

海坊直接入boss算

一周卡到on99

到時可能500

求翻譯
係咪唔俾整飛d boss？

750劈人400 ， 又上500， 想死咩

如果係，用青龍啦唯有

咁即係應該我升左把武200lv先，之後再上加10，啱唔啱？

尋日用槍打勝左
修羅

預左巴 揾日帶我打
我最多幫你清細怪

留意下武器或防具會有合魂費用平50%

你味過咩

要開曬3把火 + 打王唔點火 先會唔出小怪
打到二周先知
一周卡海坊卡得最耐

修羅未

有冇玩wow

點攪呀你

一周目用火面具秒左海坊主。。。

+1

新手睇劇情
等到2046
btw 已買啊勝

情有可原

講緊有時用太多提馬隻怪會埋左係地下個bug
條西班牙妹成日都係咁

火男面具個獎盃就係打海坊主拎返黎

咁on9

笑到仆街

覺得雷狗同海坊最難打

飛鏢完勝

完全無升過忍

雷狗可以屈廟
一放電就入佢中路

究竟d人係咪玩西人
一召完佢衝出去死左

屈廟唔識
其實可以 昂靈符+(一攻就有精華）+金剛丸+剋金+遲鈍 再99咁打

發現中左伏？

有次我得百幾lv 入左450既場

打打下跌落街先on9
有次我果陣劈緊
跟住見到場主死左
但明明佢企左係旁邊但唔知點解會跌落樓

盾無堆100%魔免
輕鬆屌打
可以追住啲雷嚟食，企定定比屎眼噴

我400lv
之前費事害人冇做

我唔記得set任務就禁左入去

依家把武器差一條近傷15%繼承
係咪瘋狂造武器刷出黎？

level差太遠 每次出得一件裝

再刷唔到 我跳俾你啦

巴打你幾時得閒

做緊孝子陪屋企人食飯

咁我再刷下先，睇下你食完飯我刷到未

一講完即刻刷到
有個塚得把武器，應該都係跳俾人

想問裝備加既體力係純加血定會加埋槍既攻？

加埋槍攻

終於洗好一把武器啦

投擲傷嘅飾品係咪都要刷金色

貫穿同彈刀真係有用咩

有咩更好既選擇

刷閪玉就係

飾品技能隨機而已
無話一定係出咩技

追擊

終於發現咩問題
原來係套裝太廢
一轉左套同任務LV差唔多既赤鬼裝
即刻唔同哂
同埋赤鬼全套好用過混裝

去到修羅 赤鬼
刷把赤鬼槍 磊落 加成
混老西
又係爆機模式

無用 十字斬仲高傷

武技

睇漏野sor

我本身就係4閪國混4赤鬼
不過成日連磊落連到唔記得自己無氣
同埋赤鬼閪國套堅忍又唔高, 又唔係最快 (可能我唔高LV低剛 )
純赤鬼敏A極速回精好撚岩佢本身遊擊打法
下一套組合可能會試4赤鬼混2東國
無限槍壓破防接無雙獄嶽跟住磊落

加埋槍體變仲爽
堅忍過200就有霸體

冇買dlc 點拎八尺
係咪只可以刷名匠

係

依家60傷60兩倍完全冇爽快感

唔買dlc=棄驚

其實係
尋晚試配埋金吾
效果唔太大分別

追擊真係必須喎
我都係玩十字斬
通常係百舌鳥追擊十字斬
彈刀我未用過 其實係有乜用？
貫穿就真係有啲廢

我想問下2倍傷 投傷 同手裏劍苦無傷
個%係代表增幾時%傷
or 幾多%機會發動增傷

2倍
投傷
好似係

神裝展示區

我套赤鬼閪國好似先得11x
純閪國好似165, 純赤鬼10x, 要200堅忍我應該要赤國混東國
槍體變真係好撚正

加油
終於有人欣賞槍啦

我果把算廢啦

槍真心好用
先天距離長, 技術唔駛太高 (有D反擊技都唔係反擊黎, 夾硬破防黎既 )
要霸王硬上弓可以用螺旋風
要走位打可以磊落/上段普攻
重點係, 拎槍先似返個武將

btw 有時玩仁王覺得好似玩難版三國無雙7
D槍技好有馬超/超雲feel
飛鏢流直頭同王元姬一樣通殺所有生物

想問一下，何謂槍體變？

玩左咁耐 無一次成功反擊到
直接漏空佢算
血又厚 有埋霸體仲爽

之前打槍奧義個阿伯就係用捕縛過
進攻欲望高既人型怪識捉起手既話可以捕縛->處決->磊落->捕縛/磊落咁樣loop

出國 停玩一星期

去邊

槍有招技叫做槍體變
上段架式發動殘心既時候會攻擊對方
學埋槍奧義之後就可以任何架式發動殘心都攻擊對方
佢既好用之處係當你攻擊防禦中既敵人既時候
有時收招果下佢地會起手進攻, 咁你殘心果下槍體變就會打中對方
順手回體直接作下一擊

追擊打算用波游先刷
貫穿好似話可以無視防禦？
彈刀應該係人地擋果陣你連劈唔會彈刀
有錯請指點

貫穿用過覺得無乜用得果10%
彈刀咁睇就有啲用 下段用黎消精力？
要試下先知

日本

下年先去得

玉？我剛剛到強者打幾場大魔出左粒🤔

你啱啱先去完

咩喎
年頭都去左東京 病足全程

係日本睇醫生

sen se

夜勤..

明白曬，唔該巴打

今晚打關原
有咩要注意

記得記得記得
問條粉腸拎任務物品

果條粉腸叫..明.....呀 唔係係叫南光坊天海

我第一次打冇拎，要google 先知

... .. 新手點屌勝隻王

關原唔係打左近咩

關原篇 .....！

其實通常見到NPC都會走埋去同去講野

強迫症

有冇人連線同單機行或跑個陣個人都會疾下疾下 係手掣問題定點

網路問題 ....
成日係咁 之後斷線

買pro送仁王 ..

打海坊唔知要開爐頭燒死黑鬼，跟手又要google先知火石要問神壇隔離條友拿，呢度死好撚多次先走去google;
打巨大又係唔知要拿水晶插，跑高臺，Google 又成日跑錯路，又唔識用火雞屈，呢度又卡一輪

預巴
你知唔知我想搵你做咩

其實無咩要注意
重點係你既攻擊最好全部命中
唔係全部都8成
然後敵人對你既攻擊盡量全部避開
萬一無血就食藥
仲有最緊要最緊要既
血量唔好比佢變成0

用lan線唔用wifi係咪會好d 成日疾下疾下好討厭

其實打左咁耐都唔知海坊開爐有咩用 次次都唔開直入boss

係咪要9點半後

正路9點ok

火雞點屈

燒海坊bb

印象中九九唔會斷用鎖鐮企定定屈頭

把波游洗黎洗去最多都係得19%追擊傷害
好掙扎留唔留好，定係搏高多0.幾%

0愛用

係呀，洗左好鬼耐

黎緊優惠買pro送仁王

....滿愛用睇下 ...

係呀 ..

滿愛用24%
我諗都留得過既，因為我再洗都係出12.x%

滿都有～25%啦

吉兒第一次召集

刷到19.7%啦
依家差一個反映心武技就得啦

預巴打得未

pw

0000

用槍

算唔算有用

鐮 無

next

好
照舊0000

屌，唔小心瓜左

打埋呢場訓

喊出黎

thx預巴整下忍具裝先

打完好似無一件升得上去

升lv打邊關好

百鬼好慢

轉
飲埋酒 6400萬一場
按針應該肝硬化死

痴撚線
未執哂D木靈誤打誤撞入左島左近房
一套無限磊落+99武秒左佢仲要出左書

巴打人品好好

又行前一步

岩岩打爆機 諗住打支線 下下都雙boss點搞
定係打住2週目先？

好可惜未夠LV用
應該入強者之道先會整一套
想問下綠裝會係幾時出現

打完大蛇

2周先

砌返少少裝 屈返佢

巴打你日日都咁早既

機場啲閪工 係咁

禮拜一去in機場工

加油啦

京京

唔怪得預左巴會咁早訓

世界難撈

係咪地勤

唔係

控制中心之類既工作？

不要說了

玩槍真係好爽

玩雙刀既巴打
你地選擇野風定流水？

重甲螺旋槍一般要幾時先成形

整好把槍
防具洗曬降重量就ok

巴打，點算我D裝唔知點搞好

傲世裝洗降重有冇敏B?
定係要推99剛

大太刀 盾無混老西 好唔好呢

有敏B
唔洗99剛

視重量加攻有無A?
洗極都係C

有
用緊重傷a 火木口

好似無件好咁

打小怪用野風

你有閪玉味

未，打唔到

屌西 諗住易打DS3
點知卡第一關boss

有冇計拎多d藥？

睇第一頁thx

刷左粒閪玉先啦

邊樹刷...:(

第一頁有方法 ..

二周點返抗性，防具洗下抗，又易玩咗

打小怪用十字斬

誇張到硬食4下落雷都重有1/3HP咁濟

二三周根本係玩speedrun 直接入boss 關再秒boss
一周都打到熟哂啦 最麻煩都係啲雙boss 任姐

盾無100%屬抗 企起度屌打雷狗

仁王比起DS3更講求回合制
因為整體黎講隻game既行動比起DS3/BB慢
(行動速度BB>DS3>仁王)
但係一熟習左就可以撚狗咁撚
唔似DS3真係會卡幾十次
同埋裝備&LV好重要
DS3空身LV1同上裝LV100唔係差好多
仁王LV1同LV10已經有差別

強者一開始多唔多傲世跳海 ？

都有既 不過多唔多就

入左修羅打左頭兩篇主線就唔想再打落去

俾人屠

睇熟佢d招就好輕鬆

咁又唔係 過幾個主線都係RUNNING MAN直接打王 都無咩點死
好似打到好厭咁就真

從來慢慢打 ..

光榮只要有心，咩都可以係無雙

二周開始已經running man 啦 又唔洗搵木靈

學習技能->忍者技能->碌落下面，有個攜帶更多仙藥

見佢碌前
追喺佢後面食雷

咁打boss呢

水形

如果一開波就召稀人係咪唔係咁好

水形真係痴線
打人形就追擊十字
打怪就水型

自己玩下先啦 唔係就無樂趣

岩岩打修羅雪女關一開波就召左個西人 佢陪我由頭打到落尾 之後係王關佢死左

第一週既話 唔建議叫閪人
因為第一週係最有心機探索地圖
等你去到二 三週就可以跑關

當我無講過

係我講得衰令你誤會我係第一週就召西人

今晚打巨大骷髏又有咩注意

拎任務物質

斬腳

Yes終於到我㩒錯制賣曬啲嘢
又材料又盛

招360度自轉

黎個大家都會經歴既階段
有咩慘得過一次賣晒d野
就係兩次
我就係成功例子

大佬

每次熜機都會BACKUP SAVE是常識吧

不能同意更多

有無人要閪人

減防 開99 水影劍 秒

打錯

我三次

我上次幫我fd 過
打完之後 佢問我發生咩事

見到今日逢魔之刻係海坊主
計劃更變

點解會咁易賣
買返囉

等秒

最煩既單boss

強者 魔王 一場萬柒

預巴john唔john

ok
你試下開常世

點開常世

鳥居

開左無pw

我應該尋找好友定等待

連線設定

等待

著埋拖鞋先似新手

有冇人可以跳件視敏傷增傷既武黎
洗左好耐唔出

又出閪玉

無

飛鏢

唔難洗
努力

玩槍真係好刺激

好多精

係咪有同類型既詞條呀

預巴打埋呢場唔打

唔該哂預巴
好多錢升隻人

金融黑洞黎

結果都係走左去打巨大骷髏
逢魔之刻可唔可以叫閪人幫手

想問忍具技點加
而家著左三件投兩倍裝上身

可以

99忍 ...

叫閪人幫手洗下海坊主先

技呢？

我意思係技能

苦無 散苦 手裹 打劍法 陰忍極致

有冇稀人幫手洗海坊主 直接入房唔點火

pw: HEHEGG

自己小心

知道
直衝安全過點火

但係6倍夠唔夠打修羅

...絕對唔會六倍

有冇時間黎多幾場

訓了

感謝 岩岩出左兩粒
再搵人打下先

點解唔會六倍
8倍?

愛用度高 會唔會加防具既防禦性能？

巴打
西人在此

pw: HEHEGG
連續打五場得唔得

諗住幾點訓

打咩關同埋
順序講

諗諗下都係頂唔順
有機會再搵你幫手

預巴我洗左點加左99忍同25靈

感覺如何

加左熄機訓覺無打到
但其實我會打到幾多
因為有人話只係我基本投擲傷*2的機率
唔係傷害

正確呀

咁d人點打咁高

把波游洗左起碼500個神器碎片都出唔到反映心武技

所以投擲增傷同2倍嘅分配好緊要
另外就係一要用克金符 有用同冇用係兩個世界

瘋狂做閪人

60傷80兩倍就差唔多輸出最大化

有冇巴打有睇巴哈一篇講仁王世界觀嘅文

有

唔睇都唔覺 原來設定上都幾完整

暗榮算係咁

預巴今晚砌唔砌

砌緊

唔使返工咩你

放假做廢青

你就好....
我都想放
公司樓上唔知邊度裝修
係咁鑽好撚嘈
嘈到做唔到野

扮工就扮工啦 ..

真係做野嫁屌

努力玩木槍 扮新手

屌 我公司唔知樓上定樓下呢排都鑽緊野
逼住我扮工

GAME已棄

玩完第1個DLC已經唔想玩落去

相認

試下玩槍先
有咩要注意

好多野 玩厭飛鏢 玩槍
遲下想玩大太刀

玩陰陽術 5色屬性彈同放劍氣

磊苦浪定螺旋派

磊落派定螺旋派

巴打邊區返工

磊落好似爽啲
洗咪99體咁

99體係必需的

上環

玩乜都99體

咁拿拿林升到400先

咁啱既我以前都係返上環.....

鐵球佬都要閪人

幾驚咁都有得相認

巴打返上環邊頭

唔好咁啦 第一次玩嘅話 隻鐵球佬真係幾煩

嗰陣睇埋第一頁點打都係瘋狂落命

最煩係同鐵球分開之後佢再轉身扔波果下勁撚快

新手果時走唔出海邊，死左幾十次熟晒操作⋯到鐵球佬一次過左

皇后大道中 人群如潮湧

玩demo時比佢殺到心灰
正式版零傷一take過

咁無野了......

me返中環

我記得喺監獄唔識開menu
以為過咗先可以換裝
一直空裝瘋狂落命

same 1lv裸裝過果時

著唔著都好似無分別

困左五分鐘先知要打爆墻出去⋯跟住空手打果隻兵，心諗一開始就咁難

屌d人 7個福音自己google 攻略啦
請西人唔知做乜

same
心諗序章姐

跑online都要搵西人一齊跑

嗰陣天真到以為用手可以擋佢把劍

有無巴打可以貼D裝既圖比我睇下
點先叫靚裝同武

準備返副超先

光頭佬黎搶精華石啦

仲差四萬武功，好想用呀福

五十萬 表示

吸精

預巴，不如你今日開幾場修羅八歧比我入去吸....

THX巴打

應該早訓

4萬去修羅周圍掃下墓好快有嫁啦

空手打贏劊子手
劍聖

好撚多人七個福音
我跑到熟晒

點解用呢兩把刀？

我冇睇說明直接玩
佢menu個位真係
利申第一次玩ps4 game

我都跑到熟
重點係班友唔跟你跑
係到清怪
打曬成個地圖咁
所以次次自殺算

預巴打唔打

now?

有無巴打可以幫手過修羅銀礦？

想問配件lv有咩影響
有件1lv八尺玉

冇乜
得加dd 防禦

預巴頭先打果d精華無能哂
唔小心比人打死左

玩太刀玩到悶 唔買dlc有冇得玩大太刀

其他武就唔貼啦
太刀有小夜時雨丶居合丶虎衝嘅武技傷害加成(24.9%滿)
雙刀十字斬丶斧有修羅三閃 等等
至於遠武基本都係呢啲屬性 睇你自己需求(飛鏢流我就唔熟，再者第一頁都有講)
正常PVE流(非飛鏢流)的話防具都要洗減重(除非你想點99剛)

遠距離武器不會畏懼即係點？

究竟御神水有冇得鍛造？

我依稀記得好似有

即係霸體
一瞄準就會霸體 唔會硬直

冇

有冇巴打試過著傲世玩足緘可以屈到npc?

玩槍對人型boss 有咩攻略？

氣絕左第一下之後就已經贏左九成
跟住落黎就係處決->磊落->槍體變->處決->磊落無限loop
常備黃泉罐, 人型BOSS中兩下就氣絕

剋金 二套螺旋風 完

我的忍者流

打出來幾多？

限霸體

唔知幾時開始唔見曬2倍手

琴晚我先跳完 刷住先，今晚夜晚12點我再跳

其實重鑄得返一個位係咪刷唔到反映心武技

飛綠 二萬幾

刷到， SL 大法啦

用傲才 妹難無霸體

用傲才 好難無霸體

試過sl大法，但係重新入game之後刷出黎既野次序都係一樣
點先可以改變佢既規律？

用白色嗰粒洗一次就會變次序
之後就可以用神碎洗
洗一次個pattern係a
兩次係b
三次係c咁樣落去

我個人覺得玩霸體type既先決條件
除左堅忍之外仲要夠血
我諗我一周目都唔會玩傲才住

白色嗰粒？
係咪士魂石？
即係sl完入game第一次就用果粒野洗一次先
之後就用返神碎？
係咪咁？唔該哂巴打

玩得槍 都基本上99體
加埋替身術 玩無雙
第一 二週 赤鬼都應付到

靈魂石....

最普通果一隻is ok，放心SL幾次應該得(好似係)

我上網睇過，d大陸仔話要用士魂石先得
我番屋企兩隻都試下先
thx

試下隔住洗 唔好齋用死一隻

岩岩打仁王....
唔識用殘心
請問點出?

攻擊完見到有藍光就R1收返黎

我試過... 但好似唔得... 我斬完再按R1 試過...唔WORK
係咪手制要係game 入面做setting ?

唔洗
你見到打緊果時
精力bar會變紅一part
之後會回
就會見到藍白色
果時禁就會殘心
時間大約係打完停一秒咁

哦
明白了, 今晚番去試下 thanks~
有無人可以孤獨仁王, 單人爆到機?

過左頭三篇基本上無難度
一二三週目都可以單人過

後期個d 係咪唔可能一個人打得過?

一向毒撚屌怪

後期除左阿勝煩d之外 唔算難

毒撚

一周目要單挑先好玩

螺旋風成日彈槍駁唔到
有咩技巧？

一二三都係自己打

點解唔用招魂蠟燭 ..

唔知道d道具作用

蝕左咁多錢係咪應該由頭玩過

蝕左咩錢

精華......

修羅多的是精

做咩咁傻豬由頭玩過

因為硬係覺得好蝕
講下姐我無咁做
係度刷緊八尺
死都唔撚出屌佢

有無巴打想做閪人

好似有得洗唔彈槍?

同DS3比真係差天共地

⼁乛⼀⼃
嗚呀 終於洗到啦
之前我係用神碎洗一陣先換材料
sl左一次就用左士魂石洗第一下先換番神碎

仆街好靚

新手唔識嘢，巴打跳開邊度？我得強者有冇得john?

99體加埋各點數基本配置好似都要14x LV
應該真係二周目先玩到

最好啦
綠裝先好整

傲才刷咩屬好

降低重量是必需

刷晒降重
其他用咩好呢

拔除常世
異常狀態
吸精
瞬間防禦

全部加攻？

我覺得防具好睇你自己需要

都係唔想死同加攻姐

想問刷降重量要用邊款碎片刷？

一陣貼裝 大家研究下

我貼過幾次啦

我果套唔同你嘛

靈鐵塊夠做

有冇巴打都更新唔到1.11?

魔王耀變係最後一關定之後仲有真一點最後一關？
聽日應該完一周目

仲有女王屎眼

第一關上岸都卡左十九幾萬次
可以點做

熟習下玩法啦

求救。。。
我打個隻仁王。。。出招時 體力ＢＡＲ 無回紅血條架
唔怪得之出整都出唔到殘心。。。。

係唔係裝備太重

新手果時裝佢送果套黃金裝卡左係海邊死左幾十次

應該唔會。。。我除晒衫都用唔到。。。。

技能有冇學🤔但好似係自動學左😂😂

有無巴打有減重量傲世套裝可以係強者之道擊退殘黨到跳海？

或者綠裝既鬼左近之槍都要

全套，
得頭褲手，甲同腳都有不過用左繼承果格

係唔係就咁死係依個位就得

係，或者去跳海

巴打你幾lv？

原來我技能都未到學個版

280果條屍

好，係神社死？定跳海死？

就係張圖果個角位呀

張圖係已經死左，角位果度發光就係屍位置

我諗我應該太低lv，得154lv，所以見唔到你條屍

應該唔關事⋯⋯

改依個位跳海

定係其實要加左好友先得

btw, 唔該你先巴打

你psn id係？

lautakho15

加左你，我ktokevin45

總之我依家狂跳果個位

加左好友好似會發光

依家重新入去睇下先

都係見唔到
算啦，可能真係lv問題
唔該你巴打

可能太多人跳同個位，轉地圖

火之車

唔開事我240都乞唔到

轉左地方都冇？

試緊

唔見

跳完唔係要等一陣既咩？
10分鐘更換地圖既血刀塚
5分鐘就刷新，即係打過既就再出返黎

以下為血刀塚做法：
1.更新至1.08版
2.僅裝備想要擴散的裝備、身上如有修羅之道的裝備或超過161級的裝備無法做成血刀塚
包括遠距離武器和裝飾品
3.進強者之道九州篇的擊退殘黨
4.跳海
5.手把放下五分鐘不動作
6.五分鐘後回去參拜神社
7.回收守護靈
8.再放置五分鐘

以上血刀塚就完成了，血刀塚做成超過兩小時就會消失

轉自巴哈

原來唔係既跳即有架

做刀塚要落少少功夫
好在唔複雜

其實用青龍出護靈召喚符係咪可以有倒地效我琴晚試左一陣都唔得既，隻龍出完又跟住我唔肯飛出去

有擊倒嗰隻係蛟

青龍係得個型字

應該咁講 條龍係等你打低敵人 佢先攻擊
你攪錯賓主關係

唔怪得啦原來係蛟
今次真係自膠

吸收精華（精華表量增加)呢個字條用完等於冇用

而家咁麻煩

昨晚拎住支205lv槍，唔怪之得

裝備頂lv唔係200咩？

210

扮工戰士

夜晚就可以打幾場

睇左夜晚打機場

佐和山D主線同支線都好撚煩

變左約炮

其實唔難

點解你要咁對佢
魔王好易有bug

請問套裝效果視重量增傷是否不可與武器嘅視重量增傷一齊用？

會變左A+ 好似係

今晚見

槍要學乜技

槍壓 磊落

你啲忍裝如何

唔好跌落去

又有bug

有條屍卡咗係樹度

第一次打一定跌

惡夢
第三地下城同呢關蕩失路打到想死

打極都冇閪玉, 屌

尋晚跑木靈跑到好撚辛苦
如果唔跟攻略行真係行撚死

強者木瓜會送一粒喎🤔定係已經有，刷屬性

有一件投傷才料係度
但仲未有D合適既裝

攪左套裝先啦

點搞

死咗好多次，我根本唔夠打木瓜

閪玉有味 ？

可以搵常世

多隻雪女姐

木瓜有雪女？
木瓜係信長玩黑腸喎

同行會有

依定瘋狂同行木瓜刷盾無書

洗唔洗常世木瓜

常世5p大亂交

乜唔係要過咗修羅先可以咩？

你武者有，強者開左近江就有⋯係修羅先最後先有

難左打左7-80次都冇

第四場出左

唔小心R2賣晒所有野

[black]好在立即上傳save救得返[/black]

無心刷就出了

一周目執撚哂木靈浸撚哂溫泉
終於可以專心打王

昨晚打到今晚終於出左

識玩一定係咁玩

認同

常世木瓜難打到on9

修羅未試過常世(應該話1.10後已經封塵)

大力又厚血

條蛇打撚到燥
打埋女王就完一周目 ?

打完蛇仲有最後一關打百目就完

三凱瑞同百目係做乜鳩
仲易打過主篇D野

第一次係咁

預巴覺唔覺我對腳好正，好想奶我對白滑大髀

終於完左一周目
依家係咪可以求巴打們跳海刷綠裝 ?

岩岩買開始玩 唔知自己玩緊乜

慢慢鍛鍊下
一開始熟習遊戲節奏係會辛苦少少
但係玩到中段開始就吊打mode架啦

不了

尋晚去左輪啦
挖左幾個墳最好好似得減重盾無鎧
想請問可唔可以搵巴打們幫手
我想洗套傲世同盾無

打左一陣仁王.....
難打到喊 但都算係幾好玩....
打怪真係好講技術同技巧...
又唔可以鳩斬, 成日條精力BAR 好快用完... 就算你KEEP 住殘心都好快無....
最快打大牛牛....有D 招, 基本上中左....係一招KO....
又要重新打過.....仲有....佢個D參拜位又唔多....如果多D 既話...都仲可以SAVE 下.....
點算....可以點打落去....

每位巴打第一次打都有咁既情況發生
第一關打左我2個鐘
正係村長間屋出面都死左幾次
加油呀

新手係咁
你留意神社週邊會有捷徑
例如
打恕靈鬼架船前面 有條斜坡走上去開道門就係神社

第一關我玩左成日先過

THANKS 巴打

我依家係去到有好多著左火既地方... 上左屋頂到, 要經D 好似樓梯既地方 咁過草屋屋頂
係咪仲係第一版黎?

我成日行番回頭路....參拜完....D 怪又番生.... 搞到成日都要係咁重覆打怪....
仲有既巴打們, 新手推薦著咩衫好?全套黃金服? 定唔好超過幾多% 重量?

黃金鎧 純粹裝飾品
最好用返 輕甲

上暸望台 跳落去(有火堆)
沿路行木板,去到屋中間會趺落去, 小心
之後再係屋頂上過橋, 有團黑氣, 最初我係咁死, 唔識係窄位同條仆街打
死左好耐
之後望住個海行,清怪, 記得返上山頂開門SAVE
會死好多次(我死左1hr)

每件甲icon 圖示 分別有3舊、2舊、1舊
代表重中輕甲
甲重防高, 但回氣慢,速度低
甲輕防低, 閃避快,但你要有技術閃避好先

盡量維持係70% 以下負重

我呢度打左兩日
同大牛牛點解係窄位到打? ?? 難打好多喎...
我通常引佢去闊D 既地方隻抽.....
但都勁難打.... 有時只能偷雞引佢去火堆燒下佢....

唔怪得之啦...我依家整體重99.5%....
但輕甲既話...好易死喎....個防咁低....
我已經KEEP 住用下段.... 用上段同中段真係一SET 招D 精力就無晒咁濟

新手請睇youtube，睇到熟先玩，負重keep70%樓下，一定玩中、輕甲先…高等級先玩到重甲B敏，用雙刀或槍最易上手
到你玩到有7000血，鐘意點打都得…

新手留名學野

雙刀同槍? 我仲以為刀係最穏打穏扎

我得903 血

其實無玩過DS系列既話新手正常都會卡
所以唔駛擔心係自己既問題

有玩過三國無雙既話槍係最穩陣
佢個槍模組好多都有參考真三七

新手無玩過

3DS 有出過仁王? 其實用上中下 邊個段最好?
我用下段既生存率最高

開頭我都係太刀
太刀係段鍊到技術
不過改弱左之後 我就轉雙刀
雙刀係比較容易玩

慢慢升到上去自然多血
同埋你玩咩武 就加果樣既技點

睇緊E3

睇到嫖客教條

初學，學回避，亂q咁野風，熟習左系統再算

我好似用炸彈 中段打兩下閃
打呢度又係好泄氣 打左好耐
過到超開心

其實我都唔太識點加技能....
其實呢隻game 長唔長篇?
有幾多關? 同大約幾耐先會爆到機?

我都係抽下水...就閃...但係我試過抽一下... 佢即時禽住我... UN 一下死左

即係 體 技 剛 武 心 忍 靈 咒
你玩槍加體
玩雙刀加技

幾耐就睇你技術啦

我每日玩四五個鐘
用左兩個半禮拜左右全破一周目連支線木靈溫泉

同埋我見D 劍士兵
係劍套到...儲住氣....出一閃
請問個下點出? 好型!!!!

請問有幾多周目?

中段 太刀
去學習技能用pts 學
叫居合

THANKS!

炸彈唔好用，唔好考慮玩忍，直到過到有奧義，130級左右，就可以玩

第一轉…玩超耐…過左飛緣魔…就會比較識玩…過程…十個小時左右…我第一次接觸呢類game

只選一樣，不要雙修…由頭到尾我都唔雙修，玩邊樣就洗點玩邊樣，反正六道只需70萬

難度黎講目前有三周目
其實最煩係搵木靈同溫泉
一周目搵齊之後兩周目可以好快通關

玩咩都要加體的
所以…槍有呢個優勢，唔玩刀，心加到30已經好夠

新手睇攻略搵齊木靈溫泉，慢慢玩，唔好怕死，打多d怪儲仙藥，藥多以後唔使煩 ，我d藥多到鳩用都夠

太刀上段 爆角訓低再插背 補多幾刀就死
呢隻後期打到悶

黎招最好等怪訓低先好用
用完插背

上段太慢了...
三下後無乜氣 連避都有問題....企定定係度殘心又好危險

新手用住中下段先

打到飛緣魔應該會掉手制⋯⋯
但過左之後，後面既關都會覺得勁易打

仲有雷狗

反而覺得海坊先難

雷狗屈水

主線用鎖鐮好易，企定定玩，
係支線某幾個任難

雷狗好簡單，見佢個肚發光走去插下就訓低任打

你地話難打.... 但又打左兩三個鐘.....過D 難既關...
我依家打著火村都打左三日

海坊有開晒三度火，大把時間爆靈石開99打

正常架
打呢關我又係打好耐
個fd 入黎睇我玩 叫撚住我呢度個度先過到去船度準備受死

最記得川燒巴carry 我打飛緣魔同雷狗 叫我自己試海坊主

我無PSN ACCOUNT

無ps plus 定無psn ?
真心唔係一定有psn account 架咩

即係每月要比月費個果...
其實我岩岩買左PS4 無耐...

一周最好毒撚打王 睇熟d招就ok
咁先有成功感

psn唔洗月費架
一睇就知岩岩出pro啦

PSN 等於你個會員名
PS plus 用黎上網就要
你新買機應該有送3個月個d之類試玩上網架
你搵下張擦擦卡

我第一次接觸soul game
一日都打到飛緣魔
最重要係唔好貪刀
捉到出技pattern
唔好理磨幾耐
就算磨30min
好過你玩3日唔過

我差D就玩埋LV1過飛緣魔

same
我好似12lv過
on99

飛緣魔印象中好似LV5
本身未諗好玩咩諗住LV1試下過
點知LV1打又真係辛苦D, 死左幾次
之後求其加幾點體就輕取

40lv過...

果時係唔知點解禁到menu制
先發現可以裝刀同加點

Hi all~
有無巴打可share飛標流裝...
me無運...自己打同鍛造都無...
剛進修羅打得好吃力呢!

裝同武器都可以加點?
我打左幾日都唔知

仲有個恩惠點數好陰險⋯去到打完修羅先知有得加

尋日打好耐都無...

我係話
人物可以加能力值
同埋可以用雙刀呢d武器
我以為要赤手空拳
自吞一打膠

新手 想問係咪連死兩次就無哂啲精華 有時行到好遠死咗又要重新打過又未必可以打返到個進度 有係咩辦法玩得輕鬆啲

我頭先睇完YOUTUBE.....

好灰....淨係主線都有十七章
我依家打第一關,船都未上就打到叫晒春
之後點算.....

越打越易，放心

yes 死兩次乜鳩都無晒
除非你有召靈蠟燭
不過開頭好似無...

靠自己努力啦

係，不過由得佢，打到修羅先儲精華

呢句都幾熟口面
想當日
由佢啦 強者儲返精

+1
跪求傲世盾無跳海救滄生

今晚跳 ....
返到去先算

香港打風
可能滯留日本機場

世界和平靠你啦

修羅打一場有成億…四十秒打完的百鬼都兩千多萬…
所以…你明吧

巴打~世界和平靠你了

依家跳要唔要，仲有3種
槍赤鬼自帶體A
鬼左近繼承重量A
蜻蜓切繼承攻擊反應A

返緊工呀~巴打~Sorry!
今晚跳可以嗎XD!?

夜晚大把人跳，可以放心一定有

我尋晚挖果d全部都係赤鬼

冇買到會藉,
係咪一定要買PSN + 連上網 + 加你地PSN 先可以見到你地啲刀塚?

咪買囉.....

係咪一定要擊退殘黨刷!?

刀塚 連上網就見到

屌 一死又要重新打過 痴線 打咗成個鐘咩到無哂 玩一日已經想賣返隻碟 二手咩價位

開頭係咁架~唔好咁快放棄!

無啦無啦

???

屌你老母
X乜撚野D

( Show Blocked User - 手塚捉蟲 )

準備游水收工

What happen!?

!?

如果唔歡迎...
咁我走了~sorry~大家!

表情呀

衰乜都唔知

呢隻已經係最易打既黑魂系遊戲

岩玩就玩
唔岩玩就算吧啦

唔好咁易放棄
玩玩下就會揾到遊戲既樂趣

你上得機味

7點9機
仲未上得

應該ok既 ...

有無忍王可以分享吓成套裝備？(武同防裝)
盾無金吾最勁？

我咪貼過囉

quote for me plz
(間唔時上嚟 可能missed)

岩岩農左一大堆投傷兩倍+投擲增傷
今晚求盾無傲世巴打們跳海救世

強者個任仲有一"炸"可繼承嘅？

佢投擲兩倍果欄打左個三角應該係可以繼承 ?

有車坐 返緊去

慢慢
到時教一教我點做
諗住洗兩套盾無比槍/飛鏢同一套傲世比槍

我就係復活節二手買返來，$280抵到爛

投傷17.9赤鬼 兩倍16.1西國
係正強者擊退神社對開海岸線

依家轉左
係正神社隔黎有個得手套同武器既血刀塚有兩倍17.9

終於打到粒閪玉, 目標完成
坐等DLC再戰

缺氧巴打要傲才一套 加埋繼承體槍

要衝完涼先玩得，希望到時重有

係
同埋有冇盾無？
我食緊飯15分鐘後玩得

集中做一個刀塚好啲

求2倍同投傷(預左巴打你跳好D)
D塚太低LV打唔出裝....

咁要傲才一套先
我準備好菊花鳥

咁我加隻二倍
投傷我無

有冇巴打有一套柳生 天狗切 追傷 可分享？
另外 求fd
psn: jchowtszy22

係咪要自殺一次先見到 ?

嗯
z字頭
400lv

預左架啦 巴打可唔可加你好友

暫時自殺左都未見到

加囉

未見到係因為地下太多刀塚定係點 ?

psn?

..你睇返位置搵下

..第一頁有架啦巴打

我知邊個位
右手海邊近船果舊石隔黎
但係刷新極都唔見果個位有刀塚

ok
added

我又試下先，請問黑島定火車？

暫時仲未見到
好似系統介未LOOP到你個塚

我再跳

果個範圍仲係空既

咁樣究竟玩大太刀定槍好

重新入圖睇下

混合

都係無

拜下神社

到依家都仲係9點幾死果批人黎

巴打連線有冇公開
一係介唔介意跳下另一D位

估唔到見唔到巴打既傲才
但係見到個全身減重既盾無塚
洗住先

睇youtube段片
好似話手裏劍 苦無傷害 > 投傷

安全抵港
聽日可以打機

屌 洗完套金吾同伊上先發覺係要用伊賀 胸同膝先A敏到

仆你個街我仲走去洗減重都去唔到A敏

金吾盾無玩敏b wo

洗左60幾件盾無
盾無飛鏢既話應該就減重+投傷就得啦
咁如果盾無槍既話應該點配好?

全攻擊

有時間，儲埋…應該鍛造效果會好dd...

之前第一頁有
之後唔小心執走左

呢隻game係咪可以無限稀人到爆機？

我真係打到叫晒春

打個隻拎住兩個波波既大怪打左成晚都過唔到
比佢又扣得多.... 打到佢跌波波時又變身,發癲用波波掉我, 速度快左勁多
打唔贏

有無好方法?

得...

留意佢出招方式

呢隻嘢攻擊好單調，追住屎忽來玩，不要貪刀就掂

追唔追求500血甲好呢

推多啲阿婆出馬路啦

已經扶左好多阿婆

唔該晒巴打,
琴晚起廟度噤R3 連左上網(冇買PSN 以為連唔到所以一路都冇試),
sync 完之後一堆刀塚出左黎
立即洗左套西國無雙出黎著,
之前仲要慢慢合魂等佢高LV 啲,
而家直接著人地果套
BTW 啲屬傷有冇得高啲 ?
立花做隊友果陣見佢劈成百幾雷傷,
我就廿幾廿幾咁打

佢好勁....個波波甩左時,會好似港女咁用D 雜物掉鳩我
速度又快左好多, 跟唔到佢屎忽
我一開始係用上段打佢, 初初就好易....重斬四五下就跌波...
跌後就唔識打啦
係咪應該轉中或者下段? 仲有係佢D 妖氣圍住...我埋身就扣體力

你用咩武

盾無加減屬配件加名聲獎勵，可以100%屬防，零傷，不過還是會有負面狀態，但行入火海係幾好玩

你可以簡單咁理解係魔免
物理嘅屬性攻擊都係會中招(好似天狗嗰劈,唔擋唔閃食正一定會中DEBUFF扣血)

琴日sl左一陣就出左件500血盾無

屌你

2盾無2劍豪1西國高攻定4金吾1西國高攻d
武器用二銘，波游，西國弓

盾無好似係重甲黎，
你地係加負重上限定紅負重咁著？

我用太刀呀.....攻都有120 都算幾勁下...

唔好貪刀, 出現硬直先埋身打, 斬一下走人, 試下用鎖鐮上段重攻擊磨佢

過左咁多關剩係第一隻boss係自己打
其他都係請稀人

海坊主果關跌左落海死左5次
曬左5個酒壺

太刀都好勁...上段一下鳩斬走人
扣3XX 幾....
但跌波波狀態.....我就打唔到了/.....
如果佢咁既時候. 係咪用鎖鐮上段SM 佢?

我記得我第一次打果陣係用鎖鐮, 貪佢上段重擊射程夠遠,
但後尾發覺個trade off 係硬直大,
而家我用長槍下段Step + 三角吉一下走人仲快,
你可以試下
刀上段都OK, 不過準備斬果下有硬直, 成個動作會長, 好易比隻野拎鐵球自轉hi 到

咁我係新手....你建議我用咩武器好?

我初時配點果陣揀鎖鐮同雙刀,
而家用緊長槍同刀, 我未爆機, 評論唔到仲有冇更好用既武,
但暫時長槍係最穩陣既武
我建議你用長槍過左呢關先諗自己想用咩武...
打法要靈活, 唔好死牛一面頸, 總之過到海就神仙
有精華多就學下陰陽術/ 忍術, 啲符/鏢每次拜廟就會Refill, 唔洗驚用完冇

預巴我尋晚打強者D支線
有D打唔掂

即係咩類型既詞條 ？
同埋盾無流一般配螺旋風定係磊落多
螺旋風無傲世好細力

邊啲

盾無 混西國 會最大力
要搵裝飾物 八尺

竟然係西國

要混裝就刷八尺

前日刷八尺 出狙粒有加幸運

忍王果然op

所以轉左用槍

忍撚一般去到幾忍飛鏢先會開始大力
定係忍低都好撚大力純粹靠裝

整下大太刀先

伊賀胸+膝 金吾頭丶手丶鞋 兩件配件

呢七件裝有4個投2倍傷 3個投傷加成

應該有接近9成2倍 7-8成投傷加成
已經夠一下背後掟死百目同飛緣(散彈苦無)

如果唔玩背後直接用全套上忍呢

金吾盾無背傷，食埋鎖鐮，但重未起到家

呢三套裝備都ok
武洗背傷22+ 連攻增傷a 遠武洗敏a咁就夠做

第時升埋技就玩雙刀

武士之道(唔計東北)係咪無辦法狂刷防具愛用度

1.10改版後 如果谷到投擲2倍90% 增傷70%左右
忍50到都已經夠用 可以分d精華比其他能力

唔係金吾溝西國最好打咩

刷黎做咩 黑海執套150裝夠打到強者左和山城⋯
佐和山任務一次3粒膠+450，三分鐘跑一轉

啱啱先過到第一關 想問下你地一打二通常點打 成日打唔哂兩個然後比人係後面斬

拉打 或者轉身走
敵人唔會死跟
走到咁上下 佢地會停低返去本身個位

其實強者可唔可以索性由近畿最後一個任打起直接跳關打開地圖/爆機任

比怪圍一係走佬唔打 一係拉散少少再用衝刺攻擊慢慢殺

有無巴打得閒無野做？
可以帶打強者之道，速刷過關？

算啦稀人直接過強者之道入修羅 唔想做D無意義既野

新手岩岩玩 手殘打飛緣都死10次先打得贏
想問岩岩玩洗唔洗諗玩咩流派住定等到一周目先開始諗砌裝 我有DLC果套仁王裝 唔知用咩武器上手 暫時用緊槍

死10次就過到 唔算手殘

係死完之後上網睇人地打先過到 隻野好快

俾單眼仔奶一奶 無二十億精

完左一周先諗玩咩build啦
而家樣樣武試下 睇下自己玩咩武器順手

唔好用仁王裝 重過頭 回氣慢

打死都唔會跌返比你?

唔會

我終於都贏左隻玩波波妖怪啦

'有巴打話鐮刀, 我轉用上段....正方形狂片佢, 佢有硬直.... 來回十幾次, 隻波波怪死左....
想問之後點打? 跟地圖故咁打定 自己揀地點打?

揀任務
主線任會有！標示

順住個主線去打

祝你飛緣魔順利

最緊要擺解麻針上身

我中Bug，一次冇曬四十億…

有無backup

縁魔好勁?
我打完大波波之後
我感覺自己好似勁左咁....
係咪我錯覺?....

麻煩囉
飛上天又飛番落去
放招有麻痺
唔算難

冇…不過400級…暫時已經冇用…算吧

準備真田嘛

仁王個故事劇情係咪好傷感架?
對上我打個隻好傷感既GAME 已經係天誅二了

邊PART令你傷感???

一d都唔傷感

我指天誅喎, 彩女同大師兄係一對
但失憶, 同個壞女人一齊....
最尾都死埋

不知幾歡樂
暫時

就算全稀人過關都仲有排先入到修羅

升到打贏忍奧義就轉飛標先囉

新手岩岩入強者之道 係咪應該要升下lv 同刷綠裝先再去推主線? 依家好易就比d 怪打死 同埋有邊關易d 刷精華同裝?

黑海執血刀裝先，刷野等去到修羅先⋯

起碼要去到佐和山洗膠先

係咪要加好友先易出好裝? 我就咁去黑海d 裝麻麻...

擊退殘黨

打寶難過儲精…

打咩寶

打齊投擲、九九幸運、屬防的八尺，210武、防，儲嘢刷神器的詞條、鍛造，d精一定多到…錢都有兩億了…

億幾咋 ..

錢同精都唔難
難在靚屬配件同
靈鐵塊、神碎
刷到嘔都無/唔夠用

唔洗谷到太盡
橫掂一個更新可以重新黎過的

刷定武功等小澤瑪利亞算

諗緊既然打唔到不如整套傲世裝用住先
見到人地螺旋風轉一兩下就秒左隻王真係好爽

你要有槍製作圖
刷把星星 螺旋風增傷先架

二週目唔知整唔整到

槍我打左把重增傷咋
反正螺旋風增傷血刀塚應該九成都無
得閒可以去關原刷槍書
關原條路差唔多係主線最短

不過飛鏢撚要等去到佐和山刷膠先整到增傷裝

唔知架
一陣曬料就唔好啦

洗唔洗幫你衝強者任呀

九點半先返到屋企
可提供無限稀人齋衝王服務 ？

閪人我衝唔到王
常世得

加我psn 第一頁有

有咩分別??

閪人開唔到
常世開到

閪人開唔到門
常世開到門

常世好開心
大家一齊狂衝
唔駛就住就住跟住佢

已加預巴
常世有咩程序?

大地圖 》烏居》常世

條件 好友
暗號 無

等待好友

已設

已入

爽嘛

快到睇唔到

唔該哂預巴

放棄dlc 100%了
修羅全破根本on9

點解？rush boss mode好快喎

但之前打強者d圍摳任都已經想死

盾無輕取
東北反而死多啲
臭雞瑪利亞

用斧，以血打血，輕鬆

掉一兩粒盲目彈 輕取

強者任螺旋風輾過
修羅任飛鏢完勝

黎排做稱號任

預巴今晚有冇時間執多劑
開到近江我就整裝

無特登去清

依家緩速術時間係咪短左
強者/修羅放完夠唔夠時間繞背放飛標？

可有可無
係男人就顏射啦

尤其果d boss完勝
返去武士道 開99
2,3下收工

飛鏢咪得囉

做忍者又要刷過晒d裝
無錢啦

錢
武家吉田啦

想問下 係未一定要打pvp先出頂屬武器？
轉到2046都冇頂屬出現

咩頂屬

預巴唔好意思OT緊唔記得同你講

咁唯有明晚啦

姐係近攻20%個類

唔該

啱啱試左
其實我係3-400等級個堆人
刷唔出

打仁王真係好傷神 集中力要夠 岩先打同立花單挑個支線任同佢打左10分鐘 打到中國篇了 想問係唔係得人類先可以用到槍反 ?

你用槍?
每件武都有特定反擊技

係呀 聽朋友講槍好用所以用槍起家 不過我剩係用下段架式

Build咗套垃圾掟鏢，打卒冇力，但打大佬又幾好玩

睇來要努力刷埋粒閪投傷

而家2倍有80%，但投傷得40%

其實係唔係有得一齊打主線 個意思姐係兩個人都未打果關然後一齊打 係唔係都會過關 因為自己玩似好無癮

有冇人呢家想玩可以連機 我岩岩打到中國篇 玩左咁耐都成日唔記得打打下禁R1

斧頭真係好撚爽

一般

如果可以有反技就爽了，夜叉風真係唔太好用

用大太刀好過

刷轉刷到悶
有排先400

睇住戲刷是常識吧

尋晚做到12點幾先返到屋企
預巴我今晚都可能要十點半

明天放假
我可以玩夜啲既

我間房得一個moon

明天放假

仁王已死